{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048858",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 하운드 김해삼계"
    },
    "text": "ハウンドホテルは金海に位置する宿で、総客室数は35室です。 近くの駅には釜山-金海軽電鉄の長身大駅があります。 案内支援言語は韓国語です。 客室入室基準を確認し、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を決済してください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 入室の際には身分証明書を確認し、満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。 訪問者のレビューによると、ハウンドホテルは最近改装され、清潔で快適な宿泊施設です。 社長が親切で清潔な施設とサービスを提供しています。 部屋は快適でベッドはふわふわで、チェックインが早く処理されて便利です。 とろはトーストやラーメンが食べられていいです。 周辺には様々な食堂があり、軽くお酒を飲むのにも最適です。 全体的にハウンドホテルは清潔で満足のいく宿です。 ギターではスナックバー、漢江ラーメン機械、コーヒーマシン(スターバックスコーヒー豆使用可)、セミナースペース利用可能(出張客歓迎)、Wi-Fi使用可能、ネットフリックス無料視聴可能、全客室スタイラー、キオスクなどのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウンドホテルは金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ハウンドホテルの総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテルの近くには釜山-金海軽電鉄の長身大駅があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "ハウンドホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの客室入室基準を教えてください。",
            "answer": "ハウンドホテルの客室入室基準を確認し、追加人数の場合は当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの料金は特定日や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "ハウンドホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルには身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテルの入室の際には身分証明書を確認し、満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの改装について教えてください。",
            "answer": "ハウンドホテルは最近改装され、清潔で快適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの社長について教えてください。",
            "answer": "ハウンドホテルの社長は親切で清潔な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの部屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハウンドホテルの部屋は快適でベッドはふわふわで、チェックインが早く処理されて便利です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルで食事はできますか？",
            "answer": "ハウンドホテルではトーストやラーメンを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルの周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "ハウンドホテルの周辺には様々な食堂があり、軽くお酒を飲むのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ハウンドホテルではスナックバーや漢江ラーメン機械、コーヒーマシン(スターバックスコーヒー豆使用可)、セミナースペース利用可能(出張客歓迎)、Wi-Fi使用可能、ネットフリックス無料視聴可能、全客室スタイラー、キオスクなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテルは清潔で満足のいく宿ですか？",
            "answer": "ハウンドホテルは全体的に清潔で満足のいく宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 629
    }
}